
                      Cuarta entrega de Sharknado en la que no nos deja de sorprender, con muchas referencias a películas, con cameos de estrellas y un humor de Serie B exquisito. En esta entrega ya no solo hay sharknados, también tenemos petronado, fuegonado, nuclearnado y vacanado entre otros... de tal forma que se ríen de ellos mismos y eso es genial, aunque la trama de lo floja que es pasa un poco desapercibida, pero sigue al nivel de la tercera. Es una saga para pasarlo pipa con los amigos tomando unas cuantas cervezas de más.
        
            